原來中國人唔係最下賤既種族

黑鬼先係
美國班黑鬼暴動趁火打劫都唔係第一次
當年1977紐約停電都好轟動

黑鬼就係賤 黑鬼蠢撚過馬騮山上面d馬騮
埃及人幾千年前已經起金字塔
秦始皇幾千年前已經起萬里長城
而今時今日非洲黑鬼部落仲住緊用草同樹枝起既屋

你話我種族歧視我都要講架啦 黑鬼就係賤就係低等

on9仔，膠都廢事俾你

睇死你都未去過歐美

你好似jean valjean餓到偷麵包食我都唔會怪你
但偷lv我真係唔明

我係英國覆緊你

喔，好叻叻呀，種族歧視狗

ching去過歐美叻d

睇返片其實好多都唔係黑人

你讀下文明進化史先啦⋯⋯

因為黑色見唔到

連登都幾多左膠

你話偷LV個條片黑人白人都有偷嘢，根本唔關種族事，係啲人失業所以先想去偷嘢，要怪你就怪中國搞到世界立立亂啦

大中華膠

支那人先係

班黑人真係好撚賤 果然係人類歷史上最撚勁既犯罪族群